其實長期病患老人家點解唔早d死?

健康個d都還好，

有d後生唔知點用個身體 老左有長期病患訓係張床等死，連自理能力都無 點解仲要生存? 明天 下個月 下年都係無窮無盡既臥床同睇住自己步入死亡，今日死同訓多幾年後再死有咩分別?

有屋企人照顧都證明你有屋企人錫 中年時期做人都叫正常。有d屋企人睇都唔睇下 擺係老人院 醫院，我覺得佢地唔係可憐 試諗下做人幾失敗先會臨老無人理

樓主注意身體健康

我身體健康後生仔 如果老左要長期臥床無得救 我肯定會自殺

有做運動 飲食均衡 晚睡早起

因為香港冇安樂死，其實好多哩啲老人家都想快啲死

認真答
好多係入到醫院想死但啲孝子賢孫點都要救返
好搞笑㗎，個老人家本身可能已經捱左十年八年
終於有得走，但啲人為咗自己私欲就打斷晒老人家肋骨都要救返佢
吊住條命吊多幾年

支持樓主先去死

因為人老會變廢，而家講就口響響，因為你清醒。

個人認為一個人如果接近連自殺既能力都冇
其實應該安樂死
完

一定有仔女架咩? 老咗冇人理好出奇?
另一半隨時先走過你, 甚至單人

另外其實係冇安樂死啫

到你訓牀嗰陣我睇你點郁